====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ceux-ci indiquent qu ' entre 1954 et 1962 la croissance de la population française s ' est partagée en trois parts sensiblement égales :
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

